有冇咩動畫/漫畫推薦？

睇緊咒術

路人超能100

eva

魂環

夜勤病棟

乒乓

輝夜姬想讓人告白
~天才們的戀愛頭腦戰~

葬送的芙莉蓮

搭單問有冇漫畫app推介

槍王黑澤

想睇詳類型？

*咩

我睇左動畫，或者我應該追埋漫畫。Btw Thanks!

prefer熱血冒險
但我比較注重故事情節同埋角色
唔想再睇咩異世界，根本九唔搭八

巨人 有熱血有冒險

JoJo

Spy x family

顔之月

妖精的尾巴
有齊哂熱血，搞笑，感動，打鬥

jojo

死神

鬼滅之刃

點先算唔係異世界？
在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼
算唔算？

電鋸人

超昂天使

鬼滅for sure

刀劍神域

火之丸 熱血運動

咒術漫畫麻麻
鬼滅都頂到但呢套睇左幾話就棄左
間諜啊怪獸8號啊化物語呢D

天元突破

Tachiyomi
唔知點解正版書啲APP全部好廢
仲冇得跟連載

berserk

劇情
無限的未知
十二國記
三月的獅子
Rick and Morty
愛書下克上
Vinland Saga
別對映像研出手
聽我的電波吧
來自深淵
黃金神威
來自新世界
永生之酒
重啟咲良田
賭博默示錄

熱血
天元突破 真係算天花板

漫畫
外天樓 （石黑正數 正）
魂環（水上悟志啲都好睇）
彌留之路的愛麗絲
進擊的巨人
孤高之人
黑博物館
寓言殺手
我立於百萬生命之上
影宅
Summer time rendering
迷宮飯

全部睇過我先推薦 真係嚴選
冇推薦唔代表唔夠班
只係一時諗唔起咁多

Love Live
Love Live Sunshine
虹ヶ咲学園スクールアイドル同好会
Bang Dream S1
Bang Dream S2
Lapis Re:Lights

有冇聽過星星公主

韓漫 我獨自升級
包你睇到上癮

model answer:魔法戰爭

有追！好正

漫畫睇哂

呢個有睇
I mean 個D乜Q野瞓醒喺二世界之後一堆女又外掛咁

睇完了

Thanks man!

又推鬼頭
只推地球防衛少年

但係第一次睇個下衝擊感真係一世難忘

如果之後想睇乜新番推薦漫畫評價之類
我建議去睇睇Gigguk呢個Youtuber
佢十幾年前已經做開動漫Channel
趣味娛樂性幾適合新人
算係西方ACG界幾有代表性嘅人物
最少crunchyroll肯叫佢去典禮
呢排睇佢同朋友喺Trash taste podcast幾過癮
就算睇佢哋講日常生活都好睇
好睇過呢排新番

雖然佢啲片算易聽
但懶又唔介意簡體字翻譯嘅話
可以搵(危Ench)同(火柴的火花)
睇中英雙語翻譯 又多註解

詳評人物分析就搵其他人啦
淨係巨人都可以講成粒鐘

（唔好屌我講動漫
因為佢大多時間真係只講動畫漫畫
不過呢排又入咗Vtuber坑）

呢套之前睇過 好正

可以試下睇最近嗰套達爾大冒險

拳願

一拳超人
其實ONE老師嗰兩套漫畫都好有意思

石黑正數另外套即使如此小鎮還是轉個不停 好溫馨好好睇 中間又穿插d推理伏筆

論王道比鬼滅超班太多
頭幾集打鬥鏡頭好正
背動爽到
呢啲先叫經費燃燒

School days

re0大推雖然係異世界，但係佢啲劇情好正，係一套要帶腦睇嘅動畫

睇左第一季，sad到我仆街

webtoon

第二季好燒腦可以睇埋落去，暫時出左一半，一月會出埋part 2

未追哂漫畫，但但真係正

Beastars
嚟緊會出第2季

感謝！我會去參考下！

呢個真係未聽過

我鐘意睇個主角情緒崩潰同埋劇情估佢唔到

其實由小學到依家都一直有追開動漫，但係近排D野真係無乜睇頭。無之前個啲吸引

都追左十幾年

每次486崩潰嗰陣都會鄧小林裕介把聲慘好驚佢配到把聲傷

個腦即刻響起佢把聲

Re0

Jojo
邊追邊等石之海

王道黎講潮與虎
加旋都正